見工俾老細性騷擾，是咪告得？

今日去見啲私人會所嘅part time救生員，
一嚟到佢已經話：「好少見游開水嘅咁白滑㗎喎」
其實唔係好想理佢，不過為份工唯有頂硬上，
hea應佢幾句就算，
點知佢直程用手掃我大髀，又拍我個pat，
嚇到我成個人失晒分寸，
著住泳褲都照跑走咗，
而家諗返轉頭覺得自己好細膽好無用，
俾人性騷擾都唔識出聲

泳褲

屌你老母死gay佬

G

告鳩佢啦！起碼報警嚇鳩佢d仆街，絕對係非禮wor

改改標題會受歡迎喲
見工俾老細性騷擾，是咪告（白）得？

攞碌鳩拍佢塊面攞返個彩先

好變態

錫佢春袋